{"dataup":"2017-12-13T12:01:48-02:00","nome":"Assessoria Jur\u00eddica","nome_meta":"Assessoria Jur\u00eddica","txt_meta":"Assessoria Jur\u00eddica"}