{"dataup":"2018-02-05T13:44:34-02:00","nome":"LEIL\u00c3O DE IM\u00d3VEL ","nome_meta":"IM\u00d3VEL RURAL EM GUARA\u00cd  DA JOD\u00ca E M.C.","codigo":"01","acrescimo":"0","tipos":"3","natureza":"2","comitentes":"--23-","obs":"1\u00ba LEIL\u00c3O DIA 28-02-2018 \u00e0S 14:00, 2\u00b0 DIA 19-03-2018 \u00c0S 14:00","aovivo":""}